離職要三個月通知，紀律部隊會唔會等你？

如題。。。
黎緊轉工，合約講明過左試用辭職要三個月通知
但同時考緊紀律部隊
會唔會入唔切班就放棄你？
定好多人都會選揀賠錢早d走？
希望有經驗既巴絲分享下，thanks

賠錢早d走

賠錢啦 咁都要問 等乜q 嘐

政府呢 決定左請你 就點都會就你 比足時間你辭職嘅
不過普遍黎講唔係一個月嫁咩

明白
因為新工人工高一截
儲定錢賠先

鬼佬firm普遍三個月，好似係

有人後補入班半個月前先話你知都有啦
你要accept就自己補錢走

明哂 唔該哂咁多位